其實唔只阿婆容易中騙案，好多年輕人都on99蠢過豬

大家成日笑啲阿婆中寶藥黨、猜猜我是誰騙案。
但其實好多年輕人都好易中招，只係騙案的形式唔同。

依一兩日又喺FB見到有一個用賽馬tips引人落搭的專頁。個page求其貼一篇舊新聞，就吸引到超過二千人留言話要賭波tips。

用下腦啦，如果真係準，佢就自己贏咗先，唔洗開fb page放tips啦。
大家FB有冇見過有朋友喺依啲page留言？

只

唔止

賭波賭馬貼士
即係瑞士山區肺現實版